    [
{
  "model": "product.product",
  "pk": 0,
  "fields": {
    "title": "REGENMANTEL PES/PVC OLIV",
    "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Gewicht: 200 g/qm<br><br>- 2 gro\u00dfe Taschen vorne mit Patte<br>- Kapuze im Kragen integriert</br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\r\n<dt>Spezifikationen </dt>\r\n<dd>\r\n<label>EAN-Code</label>\r\n<span>4046872353659</span>\r\n<div class='clear'></div></dd>\r\n<dd>\r\n<label>Warennummer</label>\r\n<span>39262000</span>\r\n<div class='clear'></div></dd>\r\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\r\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\r\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\r\n        <div class='clear'></div></dd-->\r\n</dl>",
    "article": 10625201,
    "sold": false,
    "slug": "regenmantel-pespvc-oliv-1",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10625201\\detail\\10625201.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10625201\\10625201.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-05-11T16:20:10.241Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 1,
  "fields": {
    "title": "REGENMANTEL PES/PVC SCHWARZ",
    "description": "<p>100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Gewicht: 200 g/qm<br><br>- 2 gro\u00dfe Taschen vorne mit Patte<br>- Kapuze im Kragen integriert<br/></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872353727</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>39262000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10625202,
    "sold": false,
    "slug": "rujnbrh",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10625202\\detail\\10625202.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10625202\\10625202.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 2,
  "fields": {
    "title": "BW PARKA M.FUTTER OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Baumwolle (Atlas)<br>Futter: 100% Polyester<br>Windundurchl\u00e4ssiger \u00c4rmelbund: 100% Polyester<br><br>- sehr strapazierf\u00e4higes, impr\u00e4gniertes Baumwoll-Atlasgewebe<br>- auskn\u00f6pfbares Webpelzfutter<br>- 4 Taschen mit Patte au\u00dfen<br>- Innentasche<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrung<br>- \u00c4rmelb\u00fcndchen verstellbar<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Knopfleiste<br>- Zugband in Kapuze</br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872338465</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019200</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10102001,
    "sold": false,
    "slug": "6d0n09w",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10102001\\detail\\10102001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10102001\\10102001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 3,
  "fields": {
    "title": "BW FELDJACKE (PARKA) FLECKT.NACH TL",
    "description": "<p>Obermaterial: 80% Baumwolle, 20% Polyester<br>Futter: 80% Baumwolle, 20% Polyester<br><br>- 2 gro\u00dfe Brusttaschen<br>- 2 seitliche Schubtaschen<br>- Oberarmtasche<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrung<br>- Klettstreifen f\u00fcr Namensband<br>- \u00c4rmelabschluss mit verstellbarem Klett<br>- Bel\u00fcftungsrei\u00dfverschluss unter den Achseln<br>- gro\u00dfe Kapuze mit Zugband <br>- Innentasche<br/></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872100567</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019200</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10105021,
    "sold": false,
    "slug": "70nl7mx",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10105021\\detail\\10105021.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10105021\\10105021.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 4,
  "fields": {
    "title": "BW UNTERZIEHJACKE Z.FELDJA.NACH TL",
    "description": "<p>55% Polyamid, 45% Polyester<br><br>- wattierte Unterziehjacke, auch als Steppjacke zu tragen<br>- starker 2-Wege-Frontrei\u00dfverschluss<br>- gro\u00dfe Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss<br>- Bundzug mit Kordelstopper<br>- hochschlie\u00dfender Kragen<br>- \u00c4rmelabschluss mit elastischem Bund<br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872100789</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62033310</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10106001,
    "sold": false,
    "slug": "735vlw2",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10106001\\detail\\10106001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10106001\\10106001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 5,
  "fields": {
    "title": "BW FELDJACKE FLECKT.M.UNTERZIEHJ.NACH TL",
    "description": "<p>Feldjacke:<br>Obermaterial: 80% Baumwolle, 20% Polyester<br>Futter: 80% Baumwolle, 20% Polyester<br><br>- 2 gro\u00dfe Brusttaschen<br>- 2 seitliche Schubtaschen<br>- Oberarmtasche<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrung<br>- Klettstreifen f\u00fcr Namensband<br>- \u00c4rmelabschluss mit verstellbarem Klett<br>- Bel\u00fcftungsrei\u00dfverschluss unter den Achseln<br>- gro\u00dfe Kapuze mit Zugband <br>- Innentasche<br><br>Unterziehjacke:<br>55% Polyamid, 45% Polyester<br><br>- wattierte Unterziehjacke, auch als Steppjacke zu tragen<br>- starker 2-Wege-Frontrei\u00dfverschluss<br>- gro\u00dfe Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss<br>- Bundzug mit Kordelstopper<br>- hochschlie\u00dfender Kragen<br>- \u00c4rmelabschluss mit elastischem Bund<br><br>Achtung: Bei den Feldjackengr\u00f6\u00dfen 008 und 009 werden die Unterziehjackengr\u00f6\u00dfen 003 und 004 verwendet!</br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872277092</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019200</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10107021,
    "sold": false,
    "slug": "kb41o3j",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10107021\\detail\\10107021.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10107021\\10107021.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 6,
  "fields": {
    "title": "US SHELL PARKA M65 M.FUTTER OLIV",
    "description": "<p>Parka: 70% Baumwolle, 30% Nylon<br>Futter: 100% Nylon<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (120 g/qm)<br><br>- auskn\u00f6pfbares Futter<br>- 2 gro\u00dfe Taschen mit Patte <br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- Stehkragen<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrung<br><br>Lieferung ohne Kapuze<br/></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872100444</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10122001,
    "sold": false,
    "slug": "2h26ae3",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122001\\detail\\10122001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122001\\10122001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 7,
  "fields": {
    "title": "US SHELL KAPUZENPARKA M51 M.FU.OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 73% Baumwolle, 27% Nylon<br>Futter: 100% Nylon<br>Kordstopper: 100% Rindleder<br>- auskn\u00f6pfbares Futter<br>- 2 gro\u00dfe Taschen mit Patte<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrzug<br>- Kapuze<br>- Schulterklappen</p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872375446</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019200</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10122101,
    "sold": false,
    "slug": "jy5lm45",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122101\\detail\\10122101.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122101\\10122101.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 8,
  "fields": {
    "title": "US SHELL KAPUZENPARKA M51 M.FU.SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 73% Baumwolle, 27% Nylon<br>Futter: 100% Nylon<br>Kordstopper: 100% Rindleder<br><br>- auskn\u00f6pfbares Futter<br>- 2 gro\u00dfe Taschen mit Patte<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrzug<br>- Kapuze<br>- Schulterklappen<br/></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872351273</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019200</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10122102,
    "sold": false,
    "slug": "61p1jp6",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122102\\detail\\10122102.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122102\\10122102.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 9,
  "fields": {
    "title": "US PARKA PELZKAPUZE F.M51 OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 73% Baumwolle, 27% Nylon<br>Futter: 50% Wolle, 50% Viskose<br>Synthetikpelz: 100% Polyacryl</br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872337123</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>65050090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10122201,
    "sold": false,
    "slug": "yixx1kf",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122201\\detail\\10122201.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122201\\10122201.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 10,
  "fields": {
    "title": "US PARKA PELZKAPUZE F.M51 SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 73% Baumwolle, 27% Nylon<br>Futter: 50% Wolle, 50% Viskose<br>Synthetikpelz: 100% Polyacryl</br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872337130</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>65050090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10122202,
    "sold": false,
    "slug": "xeoonyo",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122202\\detail\\10122202.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10122202\\10122202.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 11,
  "fields": {
    "title": "PARKA \u2032DUBON\u2032 M.KAPUZE OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Futter: 100% Polyester<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (160 g/qm)<br><br>- warmer, wasserabweisender, gef\u00fctterter Parka<br>- Schulterklappen<br>- abnehmbare Kapuze<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- 3 Pattentaschen mit Kn\u00f6pfen<br>- gro\u00dfe Tasche mit seitlichem Rei\u00dfverschluss und kleiner aufgesetzter Tasche mit Klett<br>- Innentasche <br>- Schn\u00fcrzug im Saum</br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872354182</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10150001,
    "sold": false,
    "slug": "x2ix6cr",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10150001\\detail\\10150001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10150001\\10150001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 12,
  "fields": {
    "title": "PARKA \u2032DUBON\u2032 M.KAPUZE SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Futter: 100% Polyester<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (160 g/qm)<br><br>- warmer, wasserabweisender, gef\u00fctterter Parka<br>- Schulterklappen<br>- abnehmbare Kapuze<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- 3 Pattentaschen mit Kn\u00f6pfen<br>- gro\u00dfe Tasche mit seitlichem Rei\u00dfverschluss und kleiner aufgesetzter Tasche mit Klett<br>- Innentasche <br>- Schn\u00fcrzug im Saum<br/></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872354250</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10150002,
    "sold": false,
    "slug": "vrfkfpz",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10150002\\detail\\10150002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10150002\\10150002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 13,
  "fields": {
    "title": "PARKA \u2032DUBON\u2032 M.KAPUZE DK.BLAU",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester, Polyvinylchlorid beschichtet<br>Futter: 100% Polyester<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (160 g/qm)<br><br>- warmer, wasserabweisender, gef\u00fctterter Parka<br>- Schulterklappen<br>- abnehmbare Kapuze<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- 3 Pattentaschen mit Kn\u00f6pfen<br>- gro\u00dfe Tasche mit seitlichem Rei\u00dfverschluss und kleiner aufgesetzter Tasche mit Klett<br>- Innentasche <br>- Schn\u00fcrzug im Saum<br/></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872354328</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10150003,
    "sold": false,
    "slug": "0o5v9ta",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10150003\\detail\\10150003.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10150003\\10150003.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 14,
  "fields": {
    "title": "US FLIEGERPARKA N3B TEESAR\u00ae OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon <br>Polyurethan beschichtet, wasserabweisend<br>Futter: 100% Nylon<br>Wattierung: 100% Polyester<br>Synthetikpelz: 100% Polyacryl<br>Strickbund: 96% Polyacryl, 4% Elasthan<br><br>- K\u00e4lteschutzparka mit Synthetikpelz-Kapuze aus <br>  strapazierf\u00e4higem Nylon    <br>- wasser- und schmutzabweisende Polyurethanbeschichtung<br>- Taillenschn\u00fcrzug<br>- abgedeckter, hochschlie\u00dfender Frontrei\u00dfverschluss <br>  mit zus\u00e4tzlichem Knopfverschluss<br>- 4 gro\u00dfe Au\u00dfentaschen<br>- Strickbund am \u00c4rmel<br>- aufgesetzte Oberarmtasche mit Rei\u00dfverschluss und Armb\u00fcro</br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872101779</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10181001,
    "sold": false,
    "slug": "727c0wy",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181001\\detail\\10181001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181001\\10181001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 15,
  "fields": {
    "title": "US FLIEGERPARKA N3B TEESAR\u00ae SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon <br>Polyurethan beschichtet, wasserabweisend<br>Futter: 100% Nylon<br>Wattierung: 100% Polyester<br>Synthetikpelz: 100% Polyacryl<br>Strickbund: 96% Polyacryl, 4% Elasthan<br><br>- K\u00e4lteschutzparka mit Synthetikpelz-Kapuze aus <br>  strapazierf\u00e4higem Nylon    <br>- wasser- und schmutzabweisende Polyurethanbeschichtung<br>- Taillenschn\u00fcrzug<br>- abgedeckter, hochschlie\u00dfender Frontrei\u00dfverschluss <br>  mit zus\u00e4tzlichem Knopfverschluss<br>- 4 gro\u00dfe Au\u00dfentaschen<br>- Strickbund am \u00c4rmel<br>- aufgesetzte Oberarmtasche mit Rei\u00dfverschluss und Armb\u00fcro<br/></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872101700</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10181002,
    "sold": false,
    "slug": "8rcjdaj",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181002\\detail\\10181002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181002\\10181002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 16,
  "fields": {
    "title": "US FLIEGERPARKA N3B TEESAR\u00ae DK.BLAU",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon <br>Polyurethan beschichtet, wasserabweisend<br>Futter: 100% Nylon<br>Wattierung: 100% Polyester<br>Synthetikpelz: 100% Polyacryl<br>Strickbund: 96% Polyacryl, 4% Elasthan<br><br>- K\u00e4lteschutzparka mit Synthetikpelz-Kapuze aus <br>  strapazierf\u00e4higem Nylon    <br>- wasser- und schmutzabweisende Polyurethanbeschichtung<br>- Taillenschn\u00fcrzug<br>- abgedeckter, hochschlie\u00dfender Frontrei\u00dfverschluss <br>  mit zus\u00e4tzlichem Knopfverschluss<br>- 4 gro\u00dfe Au\u00dfentaschen<br>- Strickbund am \u00c4rmel<br>- aufgesetzte Oberarmtasche mit Rei\u00dfverschluss und Armb\u00fcro<br/></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872101632</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10181003,
    "sold": false,
    "slug": "9yzl33z",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181003\\detail\\10181003.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181003\\10181003.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 17,
  "fields": {
    "title": "US FLIEGERPARKA N3B BASIC OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon <br>Futter: 100% Polyester <br>F\u00fcllung: 100% Polyester (200 g/qm)<br>Pelz: 80% Polyacryl, 20% Polyester  <br><br>- K\u00e4lteschutzparka mit Synthetikpelz-Kapuze <br>- wasser- und schmutzabweisende Polyurethanbeschichtung<br>- Taillenschn\u00fcrzug<br>- abgedeckter, hochschlie\u00dfender Frontrei\u00dfverschluss mit zus\u00e4tzlichem Knopfverschluss<br>- 4 gro\u00dfe Au\u00dfentaschen<br>- aufgesetzte Oberarmtasche mit Rei\u00dfverschluss und Armb\u00fcro</br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872352539</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10181201,
    "sold": false,
    "slug": "93ud52l",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181201\\detail\\10181201.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181201\\10181201.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 18,
  "fields": {
    "title": "US FLIEGERPARKA N3B BASIC SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon <br>Futter: 100% Polyester <br>F\u00fcllung: 100% Polyester (200 g/qm)<br>Pelz: 80% Polyacryl, 20% Polyester  <br><br>- K\u00e4lteschutzparka mit Synthetikpelz-Kapuze <br>- wasser- und schmutzabweisende Polyurethanbeschichtung<br>- Taillenschn\u00fcrzug<br>- abgedeckter, hochschlie\u00dfender Frontrei\u00dfverschluss mit zus\u00e4tzlichem Knopfverschluss<br>- 4 gro\u00dfe Au\u00dfentaschen<br>- aufgesetzte Oberarmtasche mit Rei\u00dfverschluss und Armb\u00fcro<br/></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872352614</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10181202,
    "sold": false,
    "slug": "8la5vgq",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181202\\detail\\10181202.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10181202\\10181202.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 19,
  "fields": {
    "title": "OFFZ.LEDERMANTEL SCHWARZ",
    "description": "<p>Leder: 100% B\u00fcffelleder (Retrostyle)<br>Futter: 100% Baumwolle, angeraut <br>Schulterpolsterung: 100% Polyurethan Schaumstoff<br><br>- Ledermantel in Used-Optik<br>- durchgehend gef\u00fcttert<br>- zweireihig gekn\u00f6pft<br>- 2 gro\u00dfe Taschen mit Patte<br>- Innentasche<br>- R\u00fcckenschlitz<br>- Schulterpolster<br>- breiter \u00c4rmelumschlag<br/></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872101526</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>42031000</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10190002,
    "sold": false,
    "slug": "qbv1uki",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10190002\\detail\\10190002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10190002\\10190002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 20,
  "fields": {
    "title": "BW MARINEMANTEL TUCH",
    "description": "<p>Obermaterial: 50% Wolle, 50% Viskose<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- durchgehend gef\u00fcttert<br>- zweireihig gekn\u00f6pft <br>- gro\u00dfe Kn\u00f6pfe mit Ankermotiv <br>- 2 Taschen mit Patte<br>- 2 Innentaschen<br>- R\u00fcckenschlitz</p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872339714</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62011390</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10192003,
    "sold": false,
    "slug": "bozwnmw",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10192003\\detail\\10192003.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10192003\\10192003.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 21,
  "fields": {
    "title": "PARKA MIL-TEC\u00ae HUNTING OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 85% Polyester, 15% Nylon <br>Futter: 100% Polyester<br>Fleecejacke: 100% Polyester<br><br>- Lautloser Parka mit auskn\u00f6pfbarer Fleecejacke aus Polyester<br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss<br>- 6 Au\u00dfentaschen <br>- 2 Innentaschen<br>- hochschlie\u00dfender Kragen mit integrierter Kapuze<br>- \u00c4rmelabschluss mit Klett<br>- Bundzug mit Kordelstopper</br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872257636</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 11951001,
    "sold": false,
    "slug": "ds95hqs",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\11951001\\detail\\11951001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\11951001\\11951001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 22,
  "fields": {
    "title": "US SHELL PARKA M65 M.FUTTER OLIV",
    "description": "<p>Parka: 70% Baumwolle, 30% Nylon<br>Futter: 100% Nylon<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (120 g/qm)<br><br>- auskn\u00f6pfbares Futter<br>- 2 gro\u00dfe Taschen mit Patte <br>- verdeckter Frontrei\u00dfverschluss mit Druckknopfleiste<br>- Stehkragen<br>- Taillen- und Saumschn\u00fcrung<br><br>Lieferung ohne Kapuze</br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span></span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 17810122,
    "sold": false,
    "slug": "v36wfee",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\17810122\\detail\\17810122.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\17810122\\17810122.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 87
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 23,
  "fields": {
    "title": "WINDSHIRT MIL-TEC\u00ae OLIV",
    "description": "<p>100% Nylon<br>Aufbewahrungsbeutel: 100% Nylon<br><br>- extrem leicht und platzsparend verstaubar im Aufbewahrungsbeutel<br>- Stehkragen mit Rei\u00dfverschluss<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br>- Schn\u00fcrzug mit Kordelstopper im Saum</br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872261633</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10330001,
    "sold": false,
    "slug": "ak3wbb7",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10330001\\detail\\10330001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10330001\\10330001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 24,
  "fields": {
    "title": "WINDSHIRT MIL-TEC\u00ae SCHWARZ",
    "description": "<p>100% Nylon<br>Aufbewahrungsbeutel: 100% Nylon<br><br>- extrem leicht und platzsparend verstaubar im Aufbewahrungsbeutel<br>- Stehkragen mit Rei\u00dfverschluss<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br>- Schn\u00fcrzug mit Kordelstopper im Saum<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872261640</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10330002,
    "sold": false,
    "slug": "ijzk255",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10330002\\detail\\10330002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10330002\\10330002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 25,
  "fields": {
    "title": "WINDBREAKER OLIV",
    "description": "<p>2-Lagen-Laminat<br>1. Lage: 100% Polyester (Pongee)<br>2. Lage: 100% Polyester<br><br>- winddichte Jacke mit hochschlie\u00dfendem Kragen<br>- durchgehender Frontrei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss <br>- 2 verdeckte Brusttaschen mit Rei\u00dfverschluss  <br>- \u00c4rmelabschlu\u00df mit Gummizug</p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872335846</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10331001,
    "sold": false,
    "slug": "9oxco2s",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331001\\detail\\10331001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331001\\10331001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 26,
  "fields": {
    "title": "WINDBREAKER DK.BLAU",
    "description": "<p>2-Lagen-Laminat<br>1. Lage: 100% Polyester (Pongee)<br>2. Lage: 100% Polyester<br><br>- winddichte Jacke mit hochschlie\u00dfendem Kragen<br>- durchgehender Frontrei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss <br>- 2 verdeckte Brusttaschen mit Rei\u00dfverschluss  <br>- \u00c4rmelabschlu\u00df mit Gummizug<br/></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872335969</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10331003,
    "sold": false,
    "slug": "8d1xcj6",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331003\\detail\\10331003.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331003\\10331003.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 27,
  "fields": {
    "title": "AIR FORCE JACKET OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon<br>Netzfutter: 100% Polyester<br><br>- luftig, leichte Sommerjacke mit \u2032Air Force\u2032 Abzeichen<br>- Kapuze mit Kordelzug<br>- Frontrei\u00dfverschluss<br>- Gummizug an \u00c4rmel und Bund<br>- 2 gro\u00dfe Taschen vorne mit Patte und Druckknopf<br>- 2 Brusttaschen mit Patte und Druckknopf<br>- Innentasche<br/></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872360688</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10331501,
    "sold": false,
    "slug": "mpb1afb",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331501\\detail\\10331501.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331501\\10331501.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 28,
  "fields": {
    "title": "AIR FORCE JACKET COYOTE",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon<br>Netzfutter: 100% Polyester<br><br>- luftig, leichte Sommerjacke mit \u2032Air Force\u2032 Abzeichen<br>- Kapuze mit Kordelzug<br>- Frontrei\u00dfverschluss<br>- Gummizug an \u00c4rmel und Bund<br>- 2 gro\u00dfe Taschen vorne mit Patte und Druckknopf<br>- 2 Brusttaschen mit Patte und Druckknopf<br>- Innentasche</br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872360732</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10331505,
    "sold": false,
    "slug": "lmks8w1",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331505\\detail\\10331505.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10331505\\10331505.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 29,
  "fields": {
    "title": "ANORAK COMBAT SUMMER OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug</br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872265860</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10332001,
    "sold": false,
    "slug": "h0w0mb2",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10332001\\detail\\10332001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10332001\\10332001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 30,
  "fields": {
    "title": "ANORAK COMBAT SUMMER SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872265938</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10332002,
    "sold": false,
    "slug": "1uuh1k2",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10332002\\detail\\10332002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10332002\\10332002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 31,
  "fields": {
    "title": "ANORAK COMBAT SUMMER COYOTE",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester<br><br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br/></br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872338205</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10332005,
    "sold": false,
    "slug": "ql75csi",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10332005\\detail\\10332005.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10332005\\10332005.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 32,
  "fields": {
    "title": "MIL-TEC\u00ae COMBAT ANORAK WINTER OLIV",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester (Fleece)<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (80 g/qm)<br><br>- winddichter Anorak, angenehm und seidenweich im Griff<br>- fleecegef\u00fcttert<br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmel mit wattiertem Polyesterfutter<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug</br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872103544</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10335001,
    "sold": false,
    "slug": "9d8no0n",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335001\\detail\\10335001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335001\\10335001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 33,
  "fields": {
    "title": "MIL-TEC\u00ae COMBAT ANORAK WINTER SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester (Fleece)<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (80 g/qm)<br><br>- winddichter Anorak, angenehm und seidenweich im Griff<br>- fleecegef\u00fcttert<br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmel mit wattiertem Polyesterfutter<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br/></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872103605</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10335002,
    "sold": false,
    "slug": "thl9mf3",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335002\\detail\\10335002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335002\\10335002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 34,
  "fields": {
    "title": "MIL-TEC\u00ae COMBAT ANORAK WINTER WOODLAND",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester (Fleece)<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (80 g/qm)<br><br>- winddichter Anorak, angenehm und seidenweich im Griff<br>- fleecegef\u00fcttert<br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmel mit wattiertem Polyesterfutter<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br/></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872103407</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10335020,
    "sold": false,
    "slug": "h0pjlhy",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335020\\detail\\10335020.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335020\\10335020.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 35,
  "fields": {
    "title": "MIL-TEC\u00ae COMBAT ANORAK WINTER SPLINTER NIGHT",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester (Fleece)<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (80 g/qm)<br><br>- winddichter Anorak, angenehm und seidenweich im Griff<br>- fleecegef\u00fcttert<br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmel mit wattiertem Polyesterfutter<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br/></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872341076</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10335054,
    "sold": false,
    "slug": "cnc4j08",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335054\\detail\\10335054.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335054\\10335054.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 36,
  "fields": {
    "title": "MIL-TEC\u00ae COMBAT ANORAK WINTER AT-DIGITAL",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Polyester (Microfaser)<br>Futter: 100% Polyester (Fleece)<br>F\u00fcllung: 100% Polyester (80 g/qm)<br><br>- winddichter Anorak, angenehm und seidenweich im Griff<br>- fleecegef\u00fcttert<br>- gro\u00dfe Front-Tasche mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit verdecktem Rei\u00dfverschluss<br>- Gummizugband mit Kordelstopper in Kapuze und Saum<br>- \u00c4rmel mit wattiertem Polyesterfutter<br>- \u00c4rmelbund mit elastischem Gummizug<br/></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872103667</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10335070,
    "sold": false,
    "slug": "7j2lc3u",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335070\\detail\\10335070.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10335070\\10335070.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 37,
  "fields": {
    "title": "US K\u00c4LTESCHUTZJACKE STEPP SCHWARZ",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon<br>Futter: 100% Polyester<br>Wattierung: 100% Polyester<br>Strickbund: 100% Polyacryl<br><br>- durchgehender Frontrei\u00dfverschluss<br>- Strickbund an \u00c4rmel und Kragen<br>- 4 Innentaschen<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss</br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872351204</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10841002,
    "sold": false,
    "slug": "gbyb6ox",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10841002\\detail\\10841002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10841002\\10841002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 38,
  "fields": {
    "title": "US K\u00c4LTESCHUTZJACKE STEPP DK.BLAU",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon<br>Futter: 100% Polyester<br>Wattierung: 100% Polyester<br>Strickbund: 100% Polyacryl<br><br>- durchgehender Frontrei\u00dfverschluss<br>- Strickbund an \u00c4rmel und Kragen<br>- 4 Innentaschen<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss</br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872351211</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10841003,
    "sold": false,
    "slug": "ntdi6mh",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10841003\\detail\\10841003.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10841003\\10841003.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 39,
  "fields": {
    "title": "US K\u00c4LTESCHUTZJACKE STEPP FOLIAGE",
    "description": "<p>Obermaterial: 100% Nylon<br>Futter: 100% Polyester<br>Wattierung: 100% Polyester<br>Strickbund: 100% Polyacryl<br><br>- durchgehender Frontrei\u00dfverschluss<br>- Strickbund an \u00c4rmel und Kragen<br>- 4 Innentaschen<br>- 2 seitliche Schubtaschen mit Rei\u00dfverschluss<br>- Brusttasche mit Rei\u00dfverschluss</br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872351228</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10841006,
    "sold": false,
    "slug": "mpmr6ix",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10841006\\detail\\10841006.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10841006\\10841006.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 40,
  "fields": {
    "title": "K\u00c4LTESCHUTZJACKE FLEECE OLIV",
    "description": "<p>100% Polyester (Fleece)<br>Besatz: 100% Polyester (Tricot)<br>Gewicht: 380 g/qm<br><br>- verst\u00e4rkte Ellbogen- und Schulterpartie durch Polyester-Besatz<br>- Zugband mit Kordelstoppern im Kragen<br>- 2 Rei\u00dfverschluss-Taschen<br>- Schulterklappen</br></br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872338540</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>61013090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10856001,
    "sold": false,
    "slug": "5z4fd6z",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856001\\detail\\10856001.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856001\\10856001.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 41,
  "fields": {
    "title": "K\u00c4LTESCHUTZJACKE FLEECE SCHWARZ",
    "description": "<p>100% Polyester (Fleece)<br>Besatz: 100% Polyester (Tricot)<br>Gewicht: 380 g/qm<br><br>- verst\u00e4rkte Ellbogen- und Schulterpartie durch Polyester-Besatz<br>- Zugband mit Kordelstoppern im Kragen<br>- 2 Rei\u00dfverschluss-Taschen<br>- Schulterklappen<br/></br></br></br></br></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872338564</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>61013090</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10856002,
    "sold": false,
    "slug": "d2lr5pa",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856002\\detail\\10856002.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856002\\10856002.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 42,
  "fields": {
    "title": "WINDPROOF JACKE FLEECE OLIV",
    "description": "<p>3-Lagen-Laminat<br>1. Lage: 100% Polyester (Fleece)<br>2. Lage: atmungsaktive Polyester-Membran<br>3. Lage: 100% Polyester (Fleece)<br>Besatz: 100% Baumwolle<br>Daumenschlaufe: 90% Polyester, 10% Elasthan<br><br>- atmungsaktiv und winddicht<br>- winddichter Frontrei\u00dfverschluss mit Kinnschutz<br>- 2 Klettstreifen f\u00fcr Namensband<br>- Klettbefestigungsm\u00f6glichkeit an \u00c4rmel, Kragen und R\u00fccken<br>- 2 verdeckte Eingrifftaschen<br>- Innentasche mit Rei\u00dfverschluss<br>- \u00c4rmelabschluss mit verstellbarem Klett<br>- integrierte Daumenschlaufe  <br>- Rei\u00dfverschluss-Achselbel\u00fcftung<br>- 2 seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit <br>- hoher Kragen<br>- elastischer Taillen-, Saum- und Kragen-Kordelzug</br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872254147</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10856101,
    "sold": false,
    "slug": "dgdl90y",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856101\\detail\\10856101.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856101\\10856101.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 43,
  "fields": {
    "title": "WINDPROOF JACKE FLEECE SCHWARZ",
    "description": "<p>3-Lagen-Laminat<br>1. Lage: 100% Polyester (Fleece)<br>2. Lage: atmungsaktive Polyester-Membran<br>3. Lage: 100% Polyester (Fleece)<br>Besatz: 100% Baumwolle<br>Daumenschlaufe: 90% Polyester, 10% Elasthan<br><br>- atmungsaktiv und winddicht<br>- winddichter Frontrei\u00dfverschluss mit Kinnschutz<br>- 2 Klettstreifen f\u00fcr Namensband<br>- Klettbefestigungsm\u00f6glichkeit an \u00c4rmel, Kragen und R\u00fccken<br>- 2 verdeckte Eingrifftaschen<br>- Innentasche mit Rei\u00dfverschluss<br>- \u00c4rmelabschluss mit verstellbarem Klett<br>- integrierte Daumenschlaufe  <br>- Rei\u00dfverschluss-Achselbel\u00fcftung<br>- 2 seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit <br>- hoher Kragen<br>- elastischer Taillen-, Saum- und Kragen-Kordelzug<br/></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872254215</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10856102,
    "sold": false,
    "slug": "2immtbg",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856102\\detail\\10856102.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856102\\10856102.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
},
{
  "model": "product.product",
  "pk": 44,
  "fields": {
    "title": "WINDPROOF JACKE FLEECE COYOTE",
    "description": "<p>3-Lagen-Laminat<br>1. Lage: 100% Polyester (Fleece)<br>2. Lage: atmungsaktive Polyester-Membran<br>3. Lage: 100% Polyester (Fleece)<br>Besatz: 100% Baumwolle<br>Daumenschlaufe: 90% Polyester, 10% Elasthan<br><br>- atmungsaktiv und winddicht<br>- winddichter Frontrei\u00dfverschluss mit Kinnschutz<br>- 2 Klettstreifen f\u00fcr Namensband<br>- Klettbefestigungsm\u00f6glichkeit an \u00c4rmel, Kragen und R\u00fccken<br>- 2 verdeckte Eingrifftaschen<br>- Innentasche mit Rei\u00dfverschluss<br>- \u00c4rmelabschluss mit verstellbarem Klett<br>- integrierte Daumenschlaufe  <br>- Rei\u00dfverschluss-Achselbel\u00fcftung<br>- 2 seitliche Rei\u00dfverschl\u00fcsse f\u00fcr mehr Bewegungsfreiheit <br>- hoher Kragen<br>- elastischer Taillen-, Saum- und Kragen-Kordelzug<br/></br></br></br></p>",
    "details": "<dl class='specifications'>\n<dt>Spezifikationen </dt>\n<dd>\n<label>EAN-Code</label>\n<span>4046872254291</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<dd>\n<label>Warennummer</label>\n<span>62019300</span>\n<div class='clear'></div></dd>\n<!--dd class='[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]'>\n            <label>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_TITLE*]</label>\n            <span>[*EIDAMO_DETAIL_ATTRIB_VALUE*]</span>\n        <div class='clear'></div></dd-->\n</dl>",
    "article": 10856105,
    "sold": false,
    "slug": "tlj41k1",
    "price": "15.00",
    "price_for_users": "12.00",
    "image": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856105\\detail\\10856105.jpg",
    "image_large": "upload/products/\u041e\u0434\u0435\u0436\u0434\u0430\\10856105\\10856105.jpg",
    "width_field": 799,
    "height_field": 999,
    "create": "2017-04-04T06:27:20.596Z",
    "update": "2017-04-07T11:53:41.478Z",
    "category": 1,
    "item": 88
  }
}
]
